# Разработка мобильного приложения, подбирающего видео с видеохостинга YOUTUBE на основе результатов распознавания эмоций с человеческого лица(в мобильном приложении)  и распознавания эмоций в комментариях под видео(на сервере).

## Курсовая работа по дисциплине "Разработка мобильных приложений" Университета ИТМО.

### Верхнеуровневое описание проекта

Пользователь открывает мобильное приложение и делает фотографию лица. Модель разпознавания эмоций определяет доли эмоций по следующим меткам: 'fear', 'neutral’, 'happy', 'sad', 'anger', and 'disgust'.
Приложение отправляет запрос на сервер с результатми работы модели распознавания эмоций лица. 
Сервер соединен с базой данных, заполненной результатами работы модели многоклассовой классификации тональности комментариев YouTube с вкладки "В ТРЕНДЕ" в разных странах. Программа на сервере сопоставляет запрос с метками классификатора тональности комментариев видео и определяет видео, которое "подходит  пользователю по настроению" и отправляет ответ с ссылкой пользователю.
ПОльзователю может посмотреть видео в встроенном в приложении видео.

### Стек технологий

- Платформа: Android
- Язык программирования приложения: Kotlin
- Модель распознавания эмоций: Tensorflowlite
- Сервер: Python, FastAPI (https://github.com/granikartem/server_for_NT_project.git)
- База данных: PostgreSQL
- Модель многоклассовой классификации комментариев под видео: Tensorflow
- Парсинг комментариев: Google API

### Скриншоты работы приложения

1. Приветственная страница

![Приветственная страница](assets/Welcome_page.jpg)

2. Фотография пользователя

![Фотография пользователя](assets/User photo.jpg)

3. Видео-ответ

![Видео-ответ](assets/Video response.jpg)
